(主線)鶳首要目標理應定為一眾反對成立獨立調查委員會的建制狗官

第一，我們現在行動一直無法有效地懲罰他們出賣香港人，該是時候令他們負出代價

第二， 目標若定為警犬，部份手足難以突破心理關口 ，故可定為高等玩家目標

第三， 愛國者，廢佬等嘍囉 ， 可用於升級用，但不應定為首要目標

第四，牠們極為怕死， 故可給予他們極大心理壓力， 就算佢地閉門不出，或重金請保鏢，都可收不戰而屈人之兵效果

最後最重要，佢地有咩冬瓜豆腐意外，應該無咩人會割，但士氣一定會大增

突破瓶頸
光復香港
時代革命

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

push

自推10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

麻煩幫推一下